有冇人秒回下我~我係牛魔王！

Halo 各位 風哥派我開post

Halo

笑屎我

Btw你就係中出妹？

爸爸 我係紅孩兒

我係出出豬你好！

笑咩！

做咩豬。。。？

好好

咩！

大家去咗邊

搵唔到post啱啱

媽豬！叻叻

係咪懵

好眼訓

幾時先出到池

你先係

好多新人
威水到

唔關我事 我唔是樓主

創辦人

原來都幾耐下

頂住呀 寧願今晚早啲訓

出pool? 著靚啲出街？

點會耐

唔好

要減肥先

同問

A whole new world

有冇一年

你唔係有女？

冇

唔開心

唉！

大恨仔

呀呀呀

今晚Vz夜

然後？

join？

做咩呀

佢咁勁

咩嚟

因為今日冇人同我吹水

個心好亂

酒吧

又去威

點解冇人

come

我毒撚

我先係

男定女

真

男女都有

我思路清晰

竟然

真 狗姐好叻

我都係毒毒

今日我最靚

係

心事重重

俾啲力讚

點會！

我最柒

Ok

狗姐好叻 狗姐好勁 狗姐好型 狗姐好勁 狗姐好好

因咩事

介紹仔仔比我

假

又係一樣

真柒

唔信！

信我啦

想靚啲

俾理由我

靚爆鏡 爆玻璃唔使用力 搵你就得

因為 開始覺得冇之前咁好傾

笑咗

過咗開心期

又要繼續刷lv

有女un

你又試過？

你好高lv

Try what?

大家係咪受情傷！重唔訓既！

38
有撚排先100

勁

會 所以你一定要留係我身邊

唔想訓住

咁你有咩橋

掛住你所以訓唔著

62好快

屌 我明你意思了

好甜

點解

我又要甜

🙄你已經有蜜糖

你玩緊咩

唔係
咁100-38 差62姐 都好快到

車哥咁勁

Sat no toxic jj

Have me

屌我回錯post

得返我真毒

咁係人地甜，唔係我

木人

勁廢

你好型

冇原因

聽日咪見 屌

越黎越大火了🔥🔥🔥🔥🔥

早晨

我而家先返屋企

join

返屋企都join

想食蜜糖

佢條撚有呀！快含！

痛

你條撚有毒添

想含？

我地合體

好呀

好惡

要大隻 要夠惡

唔夠你惡

變惡

好甜嘅毒撚，有哂啲女想要嘅特質

教我

咩特質?

又毒，但又會有甜

暖男

肚餓

新名

衣服很好看

我都掛住你豬

出嚟未呀屌

到咗

你好靚仔

認錯人？
我去咗旅行

嗰個係我黎

車頭妹

認錯了

我知

巴打好大隻

你仲行緊？

返屋企了
攰了

辛苦晒巴打

唔辛苦

你行到邊？

搭地鐵中

我哋都係

見到車頭妹

你搭到邊

隱咗形

美孚

咁快

真
我好掛住狗姐

見過

狗姐姐好溫柔
小妹鐘意啊

原來絲打嚟

係人妖先啱
咁我應該點叫自己?

你有冇jj

有

巴打

輕輕的我走了

帶咗隱形披肩

我同你一齊走架喎

點先有

問咗哈利波特借

借多件ok?
想睇女女沖涼

咁變態

未睇過

你叫大叔沖俾你睇

女

佢女仔嚟架

我見到佢入男廁

佢想入嚟昅你

毒撚一名

好型喎你
想射

大佬

大家小心呀

大家姐
好型

屌 到左都冇人理

成班死黑警 香港完全冇法治

我絲打

第一日出世？

屌 嬲

點解香港會變成禁

垃圾克驚 仲靠佢哋？

黑警唔死都冇用

你有冇事

真毒冇出去 睇新聞睇到好嬲

我都冇 夜晚先發生 嬲！

正
我係巴打

好彩我早佢地少少返屋企

巴打平安到家？

Good大家冇事就安心

係
我仲行得走得
但其他人

痴線㗎咩入面啲人
知唔知幫緊咩人做嘢

人在

有冇事

冇事！你有冇事

冇事！

罷工

支持

屌你老母垃撚圾黑警！！！
落地獄未呀仆街

喂 大家點！

小妹應該點樣入手棒球棍。。。我想學打棒球

乜鳩

嗨

今日有冇返工

點解你知我今日要返工

屯門搜索隊！
唔想返屋企

要小心

全職返工狗

唔sick佢

勁喎

我直入元朗

想同你做愛

返我屋企啦

我les

你老豆疊羅漢

我ies

咸蛋蒸肉餅飯（磨菇）

好

浮狗

做咩

做緊鍵盤戰士

妹型

我係柒

有國家快樂指數 咁有冇憤怒指數 想知香港會排第幾

呢段時間應該第一

好嬲

27號！

全民勇武既時候已經到

浮狗保護我！

咬用你條撚

甩

好耐冇見

又點

垃圾浮狗唔保護我
仲要咬甩我條撚！

咬甩佢自私食

點解可以咁

蜜糖

J ed

想收工

小心豬

我處 到時就住我

放心
我會好溫柔
訓底先啦

你地好淫賤！

吓?

吓 無啦啦做咩瞓低

夜了
提你要訓教

係囉

十點咋
準備睇東方快車

我好純潔
你地唔好教壞我啊

薯皮(壞左)

我乖乖嫁

兒童不宜

對大家好失望

我冇對佢做咩喎

教壞晒小妹

真，教壞我

對唔字
我太過口花

我冇野講！

我地真毒

我都係

你有仔

咁我係真毒

知道豬

乖

皮皮唔係

我係

幫你呵返

到家了

很好

佢放左啦喎

所以唔敢入

why?

細膽

有我陪你
唔驚啦

你唔夠惡

哇

黑社會一兇你就驚

對唔字囉

你都好惡

要惡呀

佢地欺善怕惡架

你都會驚

真 我細膽

唉

浮雲哥好惡

要一齊惡

我努力啦
係咪咁

要再惡啲
我已經唔算惡架啦

係係豬

浮雲哥好型

佢係我偶像

幾時比我揸

揸爆佢

驚了

又吹奏

Bob叔直播好正

咸網 我屌你

....發夢返返去診所做 人工低啲

你本身做咩

大家好

日牛？

好！

兒子

未撚聽過

東方快車

想你

辣辣！

孝？

不孝

睇得出

我斯文boy

將軍澳日牛呀

我搭車過去要個半鐘

咁你邊忽牛魔呀

睇錯名

樓豬係mk
已fake check

樓豬
你係咸蛋蒸肉餅（磨菇）

我光復啲咩

40歲都很正的

Gay

And u ?

大隻佬

可摸耳

閱

不了

閪

排9

U not me

Mo

閂

毛仔

...瞓咗兩次 食咗m記都暈暈哋

唔係 日牛比人貼memo嘛

肥

又排

我八公嚟

唔俾人肥

推

俾

花哥

Missu

狗姐

Loveu

聽日見工

加油
我愛狗姐

但其實我唔想返工

乖啦
我都唔想

可唔可以包養我

我都想有人包養喎
咁啱嘅

有冇介紹

我都想有介紹比你
而家我pt嗰邊好多deedee
我唔會有興趣

圖

自己黎簡
簡啱介紹比你

Address

樓豬訓左？

狗姐！

我係佢經理人
咩事?

做咩打我?
我乖乖

唔夠惡

都叫你教我點先夠惡

搵明哥教 佢好惡

爸爸好惡嫁

虎父無犬子

邊到乖乖

我超級乖乖

我要做老虎

薯皮（超級乖乖）

🐯🐯🐯🐯🐯🐯🐯

去改名先

夠30日啦咩

新人

好搞笑

我而家好認真
唔好笑

幾錢人工

幫女神做野只會貼錢打工

有jj的女

你係?

死開啦厹

小妹唔係狗公

你下身的硬物已出賣了你

咩黎
我睇唔到有野

太細？

可能係
有冇放大鏡?

不了 短j仔

人人平等啊

超級乖乖

咩事

樓豬醒未

有幾超級

唔知

想...

醒。。。。

燈燈早晨

皮皮早晨

個環點 有冇發炎

中出妹早晨

冇 我早晚浸一浸鹽水 冇事豬 家下同平時冇分別

到底點嘅樣

早晨豬 我係懶訓豬

你留tg 我用我老豆個tg比你睇

Halo 大家係邊

Halo豬

點穿

好有技巧！

同我諗嘅有出入

TG秒回

Hi

又un 到

打死你

打死你再話我你都去整

Too mk no la

22負評
請樓豬好好反省

。。。。

肯定係你地特登！傷心！

你有份！

啱啱就有

雲哥！有人恰我！

男人老狗著高踭
著aj

屈9

又見
廿幾日sp 嗰份呢

Sick leave

我去in Sp肯定冇人請

咩係sp
吓 仲未見㗎咩
點解可以日日見工

咪話咗一陣2nd in

幾時講
一日見兩份？

你好等錢洗？

想睇

啱啱你自己睇上面
係呀 聽日都係一日見兩份

都係 等住養家

Tg u 好似你睇過

黃色個個？

🙄睇唔到

養我未

底已起

係！！！！！！！

盲？

你大把人養你

Yes 呢到成日放閃

大把=0

邊個放？

除咗我

你有車頭燈

眼鏡嚟

我請

好靚仔

多謝

咸蛋蒸肉餅（磨菇）嚟

點報答

佢好型

你出糧未

出咗 32.5

學下啦你

唔係加咗咩

已輸

狗鐵嚟

慘了

P圖

係係 有咩幫到你

最近食好多野都唔飽

胃大咗？

幫你按摩

整容狗冇人要

可能係

睇唔到

渣

可能撳加密嗰陣cover 咗

打多次

我唔想食！瘦翻！

你一向瘦

Pmed

個天唔俾我打 由佢

下？

係咪下午茶叫雞先有葡撻送？
餓鳥

Detail

問題嚟

Kfc?

55

正

Real

但重咗？

好似冇

你有冇整

點先送葡撻

咁得啦

有整就唔會咁樣衰

真心想知

登記?

買M字頭餐

Real?

好似，張單會有

但我唔中意食kfc 啲雞

有冇圖睇睇

應該係
錯左唔好打我ok?

m字係乜
一桶雞？

M1,M2,M3啊
不如你去問職員啦

同意

想食鮮芋仙

我要摸摸頭

咩黎?

甜水

我鍾意食豆腐花

幾時食

等你

好正

未食過？

香港個間未

係台灣呢？

好好味

一陣見完工去食先

有芋頭個個正

同涼粉有咩分別

一陣食

自己幻想下

毒撚要能靠ff

又係時候飲珍珠奶綠

講咩

買囉

返工狗真人係點

你見完工未

未呀 做咩 一陣出去啦

你之前話要打死我

睇你見唔見得成

未知呀

冇米7 男人都不如

廿幾日假嗰份？
加油
你係指second in ?

正
我鍾意

搵個140嘅女仔囉

我170
啱啱好

要見過先知

我個頭生左粒暗瘡
好痛

係呀

手速好快

眼花

大唔大隻先 瘦猛猛成支竹咁

我肥仔黎

後生嘅象徵

倒數

小妹今年91歲

大波波

半個鐘

有冇染返黑

見得成會幾時返

應該一個禮拜後但都要佢請先得

假髮未得囉

好難請咩

要減

頭都唔洗洗

唔易架師傅

當枕頭好舒服啊

嗲吓

好變態
我要肌肉，唔要肥仔波

肌肉要腹肌就夠

嗲下就有份工？

但我係男人黎喎

咩工嚟

陪瞓

男人咪要腹肌

我冇資格嘛

溝死女

要有二頭肌
好似浮雲咁

邊度有資格做

做尖

170就溝死女?
而家啲女仔好多都好高

Why mo ar u hv jj?

Yes

平排都受掛

下世重頭嚟過

應該掛

要高啲

你贏咗

去邊嚟

how 高 are u?

諗緊第時結婚點

首先有女

Aj? 要大腳先著到

俾帽我

問你潛水去咗邊嚟

矮過你

我好高

女唔係會著婚紗咩 通常都會高踭

行路都發炎

唔好幫我樹敵

叫佢唔好著囉

我大腳八

我係男人黎

I love u

唔係行咗好耐

I love u too

叫我孭你嘛

點會

高腳七

好勁

我都返工了

我係絲

返屋企換咗對新鞋
刮腳 屌

邊個係車頭 又有新女

你？

又新鞋

加油
狗姐最叻

我七 磨菇先高腳

咩呀

勁 =我間屋鳥

會加油了

又好似係

點解叫狗姐

你點知

好痛

因為9下9下姐

我住劏房

博大精深

佢好有姐姐feel
我鍾意

冇啲禁既事雲哥！

真 好型 想佢保護我

你恰我

想點呀大佬

見完

姐姐

點樣

要3rd in

咁冇誠意

話個大大佬臨時唔係度

好多人見咩

3對1

巴打勇武
我話係咪好多人見工

唔係呀得我一個

請個人都搞咁耐

Yes lol

叫啊爹

甜心老爹

有冇咩戲好睇 想八月返工

返工就唔睇得戲？

屋企睇

天線得得b

你地約會

冇睇

問你呢套講咩

我 立即 屌你老母

唔好搞佢老人家

搞你

唔搞基

小妹

你收皮

最憎人扮女人

有冇人有用Netflix 到底有咩睇

你都冇見過我

美劇

你眼大大架嘛

... 淨係睇過13 reasons why

我小岡眼

1001

Bye

未見過 唔知

邊個話我大眼眼出嚟

點樣叫細妹唔好再拎我啲衫著

細妹著男裝？

小妹都覺

我啲白色衫

2份著 慳錢

我老作

食唔食飯

我冇得著佢嗰啲

咁你檢討下

願望成真 有雞叫

屌你老母成日叫完外賣要我俾錢

朗豪坊kfc 冇葡撻

又樣衰又矮 不了

你地好

召喚習維尼！

我係佢秘書

我係佢秘書個秘書！

你係我條lan

我想召喚你boss

我想召喚你boss個boss

有事講低啦
我幫你同boss講

有事講低啦
我幫你同我boss講同佢boss講

做咩啊

冇了冇了

即係做咩

肥咗

有冇聽過物極必反 只要你繼續瘋狂食肥自己 終有一日會反彈

思覺失調

壞左

點解最近冇乜見辣辣同黎仔

係！！！！！！點算

會架 支持你試下

你試完俾報告我

咩

999

我咪係到囉